【轉工討論】空少定社工

各位巴絲，小弟第一次係道開post，有錯麻煩屌得細力啲，鍚住我個菊花

我都知尼2個職業都係高登仔最憎ge，但小弟真心求賜教

話說小弟上年asso社工grad左之後去左做空少，而家飛左年幾，我飛得都算多，每個月人工大約得兩萬左右，少過高登仔好多

飛左年幾其實我都仲幾中意呢份工，好多假期又好輕鬆，無憂無慮，但奈何小弟家貧要養家，喱道每年人工加得幾百，眼見以前d同學人工愈來愈高，好有衝動想番番去做社工

雖然我做社工同空少ge ceiling都係差唔多，都係35k咁上下，但社工會快d同穩定d上到ceiling，但同時working load同壓力都會幾何級咁上升

全能高登仔求解答

尼你老母

對唔住大佬，第一次開post一時打錯
插細力d

社工好似搵五萬幾？

Asso 社工ceiling 38k....好似
梳 廢柴ass hole仔